Cryptocurrency/XRP集中討論區 (34)

如果btc值一百蚊，入住btc個銀包值10蚊，唔過份卦

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼，多數用fps買，記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee

Q: 幣安要手續費？
A:

Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP 自己搵下XRP咩料先啦

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。

Q: All in alt coin，貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，建議手持USDC同BUSD

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:

Q: 建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.
心臟同財力都未必咁易承受到

投資涉及風險，加密貨幣價格有時會大幅波動，價格可升亦可跌，更可變 得毫無價值。投資未必一定能夠賺取利潤，反而可能會招致損失，往績數字並非未來表現的指標。

如果本大其實買黎分開放ok 既
利申：本身已經有nano X

連燈Crypto區伸手組合
嚴選百倍幣＋持倉比例：
40%XRP
30%DOGE
30%其他幣（ETC, NEO, VET, EOS, BCH, LTC)

簡介：XRP及DOGE雖位列幣市十大市值，唯估值仍嚴重偏低。以此兩大幣做膽，再加上另外6隻高潛力幣，料升幅可完勝BTC和ETH

有咩交易所好/信得過:

- 現貨: 幣安, ftx, coinbase, bitfinex... etc
- 期貨: binance, ftx, bybit... etc

愈大間愈好，因為crypto暫時都係無乜監管，所以睇市值同交易量去決定一間野多唔多人用同信唔信得過最好
市值可以睇

入錢/套現

1. 幣安 c2c 買usdt (可收銀行轉帳或fps):

好處: 快，收港幣
壞處: 賣家定價，多人買既時侯匯率會高

ps1: 幣安只提供平台比人c2c去買crypto，所以最好搵有黃色tick同交易完成率高既賣家買會有保障，但個價可能會高少少

ps2: 千其唔係係FPS或銀行轉帳個memo到寫任何同crypto有關既野(就算係好心你都係做緊壞事)，會有機會收唔到錢，就算你同幣安上訴都未必拎得返

2. 信用卡買

好處: 快，方便
壞處: 會食你幾% fee，有部份銀行會ban咗同crypto 交易所既信用卡交易，要小心留意

3. 交易所電匯

好處:無乜，可以直接用銀行轉移
壞處: 通常都係收美金，時間耐

鳴謝 平成巴

試下自己的燈力先

Congee(及其他)挖礦合約係騙局，唔好買

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主請pin，好緊急，條友岩岩又開檔

cls

美國佬食完早餐會唔會爆埋3

未玩過cold wallet
想試

操作好似payme咁，approve果啲掃qr code咁操作。其實佢都支援eth同trx嘅，希望以後支援埋flow

大莊應該要壓價入貨了....

上到四我就走

咁我42k開

Safepal 係咪得用paypal同coinpayments買
冇得用credit card?

XRP唯一信仰
揮手區here

真正air gapped，老實講個Concept 幾ok

你個名

In nipple I trust

X! R! P!

此討論區只討論XRP 非XRP信仰者請自動離開

X! R! IP!

冇野了
Paypal有得用卡比

原來汁幣仲好過汁牛熊
第一日玩 0認識 玩到走去開合約 又幾過癮
少少地玩下仲好過買港股

好多新手一入post就問買咩好 買咩好
好心自己研究下google下仲好

一陣真係信咗全倉XRP 驚整多個angel巴

利申：新手 XRPDOWN打手

呢個有咩意思
遊戲王？

建議你學下睇圖至返黎炒

利伸 自己摸下摸下就識
買幾百蚊 蝕咗唔心痛

走了SFP 等回再買

仲以為遊戲王咁
儲齊頭身手腳就會大升

XRP是好野黎

玩合約輸死心架 量力而為

新手一問

想問下liquid pool好唔好？
我放咗一日佢話我賺咗200usd 我拎出嚟嗰陣係會比返usd我 定係會計返做贖回嗰隻幣？
如果我唔拎出嚟係咪會繼續滾上去 好似活期咁？

頭肩頂 自行google啦

More
你唔介意不如講黎聽下
等我避忌下

angel巴牛市short ETH傻豬左啫
依家求其買一隻幣都唔方會跌

整合翻先呢度暫時有三大教會
狗幫
一吋教
AVAX派

點解要咁做

全倉BTC 信papa

建議增加合約教，加速破產

ANGEL巴係教主

Xrp打完官司？

開5倍以下會被視為叛教，罰佢全倉轉XRP

一吋教呢幾日要休息下
下一轉上$10再收人入教

where is my XRP? 欠fuck?

Liquid pool其實即係用你啲幣提供流動性，然後回返手續費比你
唔好嘅地方係如果你放既pair波幅大會有impermanent loss（例如一隻升一隻無升）
Btw你嗰200蚊profit其實係因為幣價升左

我做合約派

啲針多到你唔信，又多人殺合約

唔開20倍以上都唔好話自己玩合約

唔係得XRP咩

我而家個倉，見到total value爆上去我都唔知邊隻升
22隻幣

link派呢

開慣50X long 我教

仆街啦垃圾
妹到BTC都畀下一種貨幣取代佢都重係5蚊USD
到時USD都變廢紙

真

領展同一吋呢排可以抖抖先

請立刻離開這裏只能討論XRP

妖幣派

大陸錢包派

利申：kebab 派

各位，2.5見啦

呢度只准討論妖幣

人生兩大信仰 XRP&IU

賺返幾億就娶IU返去日屌夜屌

死火啦個個新手都想做LP以為係活期

究竟隻hype仔幾時先開staking

領展?

IU

向目標出發

Link

支持 自己search都唔search就沖 賺硬

一吋已死
二月滅教

Reef

avax跌好勁

2蚊

$3真係有機

忍一忍， 幾個鐘後升返

目標 to the moon

呢兩隻唔係stable coin咩? 點解拎黎比

BTC 升得好痴線咩
啲股票更加

特價

我得千零粒，去火星都冇用

大戶
得295粒

已經妹到無人記得

LIT又失雞無神隊支阿姆斯特朗炮出黎

28.5以為撈底
撈完底仲有底撈

唔開75x唔好叫自己做合約教

有search 佢答我嗰啲都知 只係唔知賺到嘅息係點結算啫 上網都search唔到

$11 見

鬼佬啱啱先醒，一定penis buy sfp

agger

pair垃圾coin直接歸零

你睇個網有冇寫會auto compound咪知

弱弱一問
一串呢幾日有冇升過

升到10蚊啦

bnb肯上100未

MICROSTRATEGY 一日升 30% cls

有兩種
一種係真係手續費，會入返個pool你要withdrawal連本金拎出黎
一種係你當掘礦咁賺既其他幣種，果隻通常都要你做claim先拎到出黎，呢個係你stake LP token賺既獎勵/補償，所以呢個就叫liquidity mining

大戶
得20粒

佢可能托柒住1.96x

75X

我有keep住挖呀可以join

唔食data唔食電

我熄咗部電話都挖到

pi啲fd，我就唔玩嘅

你有幾多保證金

追唔切呀

垃圾內容唔洗J

粒coin 有咩價值
講到咩

我們努力打造Bee 蜜蜂網鏈為一個真實人際網絡，並促進玩家們在現實生活中以 Bee 作為商品，服務和知識之交易媒介

啱啱唯一想討論嘅係隻hype仔幾時出staking

大莊俾d甜頭你姐
一間好快輸番轉頭

未玩過farm我都想問

如果想放5000去farm 係咪要自己計返要買幾多auto同bnb 做lp

Farm緊既時候我係咪要定期拎profit再投放先有最大效益？

現階段係0價值要等佢出新功能 平台或者上市先叫有

開逐倉錯邊唔夠咪由佢爆

無錯就係咁

係
我第一次玩交學費交咗700usd

我係hello派

無錯
個陣一開始玩牛熊
幾千幾千咁汁
結果係點 唔好再提

SFP

你同熊巴仲有hello 係Hello 派三寶

好消息出盡

本身有1000粒sfp
1.6放咗一半

SFP你地諗住幾時走

一粒不賣大文輕

有無人有買SPI?

🐝係唔係動物?

書包？

無早知啦

到3.2再喊都未遲

我諗無人知

應該唔係
其實我就咁睇white paper 都唔係好明有咩用

搶口到笑咗出聲

我完全唔敢玩

spi又黎料啊

護脊

依家話drop to zero無人信
過多兩星期

3 蚊

炒SFP 都+2467%

都似嚟料

2.47追左

將個名改到咁唔老黎

有冇巴打有玩過

Pi network之流，唔係blockchain嚟，頂多係social engineering ponzi

咁仆街啦，實跌到爆

已經就黎top 100

針了

9點3.5了

你地都幾勁，買中隻SFP，邊道睇返黎架？

空投+ifo果堆sfp就快夠我買ps5

LINK

聲稱1.9

遲早Hello教壟斷呢度

see twt

上隻新 COIN LIT 都升到痴線

畫唔到圖根本唔知邊度走

護脊咪有腰骨
好事

其實空投邊度會有機會拎

當隻cake 都上到$4.8
我已經放棄思考BSC D 價位

抽左本，訓陣先，一百蚊叫醒我

笑左

down佢個app等下round任務
可以睇下

通常都係50:50
幾時拎profit 你鍾意啦
auto 本身都會幫你做auto compound 由佢keep 住滾落去咪ok

第一日摸頂個班仲未翻到屋企

18 蚊

1.6接左100粒 本身諗住兩蚊走
點知手機冇電唔想落床hold到而家

唔好意思
想問下幣安幾時要收手續費？
如果我c2c買usdt ，再轉eth 要唔要收？
還是c2c直接買eth 抵啲？

cake上係應份，sfp先係cls，追高師都贏

$3 出一半算

120粒. 有D 想拎去farm, 不過都係睇定D 先

$1.59 高J
今日見到$2.62
由佢繼續擺, 閒錢唔理

300粒0.95入

其實大家玩依啲妖幣會放幾多%倉落去
我每次放5%都覺得好搏

尋晚Binance死左果時1.19入500粒，佢明明彈左落單失敗，點知最後都入到

sfp 痴咗線
但佢本身真係有個product 做到出嚟有成品
我覺得可以再上

無留意過
睇落都係玩手機可以mine
同埋自稱會做game token

spi $10 gogogo

set 1蚊止蝕, 真係插咪當冇入過場

$1.7 入咗1000 token
放下先

呢度

屌呀

10蚊個書包邊度買，我買個俾姪仔

SFP返工1.3 放左工 SFP 2.6

C2C直接買幣一啲都唔抵 你可以自己用計算機計一次
基本上一係信用卡買USDT 一係C2C買USDT
C2C係冇手續費 係做trading嘅先有

10 蚊得唔得呀
覺得 3 蚊已經極限

仲差兩隻腳

中啊

要收
每次買賣都要

幣災又黎

新手無留意。

drop to zero

無限注溝
papa會推翻上去

其實第一版答晒

會繼續跌落去？

炒書包

42k 諗住all in 125x

信你all in

日前，比特幣一度升破5萬美元關口，引起不少原本沒太關注的人興趣。有讀者問我應否在投資組合中加入比特幣？我的答案十分直接清楚：我一定不會。原因是比特幣雖稱作「幣」，但它卻缺乏貨幣應有的特質，完全發揮不到貨幣的功能，甚至可被列為偽幣，隨時可能被政府取締。

我真係睇5蚊 一操作就出事了

爆左你會唔會死

你D comment咁似少年股神

食完個飯就2.7

其實今朝重係個六

少少地實踐理論

最鐘意聽呢D

屌
玩合約好On9
上一秒輸緊30幾% 腳震緊
下一秒又正返7個%

又用50鎂去玩妖幣
今次係玩紅磚大學

信念唔夠 SFP 1.12入 2.5走了
追下其他平台幣 BNB太高 不宜追

有上過50000？火星啲Bitcoin呀？

有上過5萬咩?

腳震即係你倉位太大承受唔起損失，賭細D啦

早走左隻sfp

40k

高j咗sfp

多謝解答

avax 特價時段
要買好買

呢隻100% 係top 10 幣黎
錯過左$0.5，$4，$12，唔好再犯錯

sfp sh till 3

好彩巴打提一提我
唔係我46k張call會爆

Same覺得可以入多啲擺

真正既活期有兩種
只包括隻幣既staking
兩隻穩定幣組成既LP Mining

其餘全部都有市場風險，會貶值的

1隻幣

沖完涼就會到

avax27再撈個底

LIT升返

呢$51係用SFP換返黎，唔好輸呀

大跌九成 正式啟動

啱呀
施生咪撚買呀
買左冚國剷呀

佢呢d仆街垃圾靠經濟起飛真係當正自己天才

5%可以有幾刺激
好想試下

幣災來臨了 你們必須悔改

地產經紀根本就係一堆蛀米大蟲，完

記住老左唔好成為佢就得.

岩岩我都買左1千張做空 set定價44800走

Hello

今次係咩代號

Tesla, Apple, 下個可能係Oracle

話時話
睇binance每隻幣的升跌%係以每日幾點開始計？

所以Elon musk真係麻撚煩
造撚完市谷左上去，又要落返黎，然後全世界陪跌

美股筆錢未到呀

當俾個機會你入貨

印度神童又中

擺咗幾廿蚊落孖展account
贏咗真係會玩上癮
btc 開咗42k long 上到44k多啲就放咗
雖然唔多但你望到個percentage 就會開心

一千張
我睇43970 / 42974

成功俾你地搞到變妹幣

買住GBTC先

成日怨無機會入. 落番3萬9記得ALL IN

mon左幾日 賭癮起見佢top200 BTC又應該差唔多pull back所以小賭怡情

去撚咗柯屎 比人斬倉
斬撚咗100usd
合約原來衰過牛熊
又交學費

契媽真係榜樣黎，施山慚唔慚愧

咁快Pull Back引唔到人入場玩

我都交唔少，爆得多就慣

呢隻垃圾升得重慢過 BTC

得一個pattern 當自己去體驗下LP

明白

又要懶醒唔set止蝕

買唔買到雲吞麵啊? 買唔到啊麻, 垃圾

如果有新人追到呢到，恭喜你獲得一份真情報：

XRP係垃圾幣黎

42k已經要all in

好想條撚屌老d先死
等買賣樓用0.01個Bitcoin 佢班as收0.0001個Bitcoin做佣 仲要比人走數

大膽我XRP教lawsuit完直上$10

佢地鍾意點就點啦

開細D倍數 好難輸wo .

我火燎森教congee合約月賺300%

開遂倉用爆倉代替止損，齋掛止損單會滑價蝕得仲多

開緊20

same question.

XRPDOWN 才是皇道

過多排又有間S&P 500話買.
大家係山頂入貨啦

收到

早就入撚哂，我手貨啲價位好靚，我其實好貼市，臨訓都會落哂盤至訓

真正既活期有兩種1. 只有一隻幣既staking2. 由兩隻「穩定幣」組成既LP Mining其餘全部都有市場風險，會貶值的

免得得唔明

我用kucoin玩5倍 做空1000張
開倉價:45465
斬倉價:56479

佢升到56000先算

多謝

唔知點解成個下晝買多過賣都過唔返95比人㩒住咁

consciousness 個倒三角令我冇可能變到佢地
個思維差太遠

avax

以上都有被hack同執粒既風險，yfi最近先比人hack一獲

farming 風險高過開合約
希望D人明白唔係當定期咁, 然後擺晒D 貨入去一獲無晒

我今日衰on9set錯1.6賣
冇咗一半

bnb

放左36粒cake入bunny
Stake cake earn cake+bunny

當然 我都會set止蝕 .... 唔撚係今晚上50K掛

我最近嗰啲30-37k 都有貨
均價34.5k

仆街
笑撚死

SFP跌返

要睇papa出唔出tweet
一出一定走唔切

SH

SFP diamond hand

每日升一蚊！！！

入好哂btc eth 貨
冇哂cash 想入altcoin貨都入唔到

Avax

Bitcoin 47800 放咗

咩位再入好

有咩altcoin推介？剛剛放咗33% bitcoin

成批友幣災都無感覺

12點

巴打咁勁

我狗

升到左肩形態都失效，扛都無謂

2.7炒完喇，最後逃生門，好心提你先講

屌你老味，你唔hodl就走，有種咪put爆佢囉
d閒錢跌都跌左啦，我d錢關你撚事，咁好心地做社工啦

全倉9成bitcoin 1成 ETH

47800放咗3分1 bitcoin

而家唔知入咩好

岩岩入左sushiswap 坑 有冇咩要注意

跌左去邊

link

跌過平均價就入得

xrp咩事

好 果3分1 bitcoin

一半DOGE 一半XRP

成班友都好hyper

抵押btc eth 借usdt 買altcoin

不問價入 BTC
將 SFP 啲錢射入去

上面 + 有可能被hack 然後個farm= $0一無所有

邊到有災？

再開margin借上借

我之前12月1月入果啲 38000放晒
跟住前日平均價 38000入咗6成倉bitcoin

呢6成諗住長擺

尋日3成倉諗住位炒Bitcoin
44000高J 今日47800放

而家用心研究altcoins

咁快放BTC

狗幣 磨左好耐7.9

反正我信了，已清倉等世界末日，人類從新洗牌

6成倉 長擺BTC

3成倉抄altcoin

1成ETH

穩中求勝

我都係呢個%
加油

就快跌九成 你地班友真係唔驚架喎

師兄有先見之明

我而家高J XRP & DOGE

祝福大家與我

BNB就破100

未見過你個ID嘅 新入嚟㗎
買咗幾多？

hello

特價時段

你真係買咗 請貼倉

CZ又做市

咁如果我係買btc/eth呢？ 應該依一pair都算穩陣

懷疑有大戶想入

BNB 可唔可以停一停

都OK

BNB go go go

新入嚟 之前淨係睇bitcoin

12月
23000 買$10000 hkd
29000 $50000 hkd
33000 $200000 hkd

跟住38000 放晒

前三日 38000又入返晒

見altcoin跑贏咁多

入嚟學嘢

興趣礦工路過
以前挖alt coins, 成本連電費大約8萬, 而家爆上爆上帳面終於有賺
而家挖eth

剛剛入

癲

做得好 不過上面講嗰啲幣買完會破產

快啲走啦
啲師兄玩膠咋

勁

熊巴

點解唔繼續揸Bitcoin, 3萬8放晒好可惜

你不如回水入曬DOGE算

已經創咗教了，信者得救

跌穿4萬先算

我哋準備害死一個人

熊巴成功fake 到新人

早幾日入返啦 今日升咁多 想用profit嚟搏altcoin

你睇得多認住某幾個username就知邊啲係玩膠架啦

入左教。

RIP

幾多張卡

hello moto

其實學費黎 經一事長一智

XRP

不過見到你真係買咗 我真係忍唔住笑

屌 BnB仲有得上..93.8走左

蝕錢挖定係挖咗shitcoin? 點解會咁

首席淡友

笑鳩死
肯定好多cdrom戇鳩鳩咁當底褲all in XRP

新人入post 第一件事係要認user name
認user name 重要過你認幣

唔妹我點掃

下次唔好人哋講咩你買咩

我笑到黐線

買BNBUP J 返

XRP 市值第6. 唔準你地笑

教主

BNB 隨時上到二三百蚊，個個都玩LP要用

XRP Strong Hold

邊個笑到最後都未知

99.9

嗰位巴打呢
賣曬未
是但入BNB又好乜叉都好

笑怎麼笑, 你地BITCOIN 咪又係靠Elon 做市

想問下扣手續費

我賺蝕幾多

而家得返6張r580 8g擺公司挖
未搬屋前有多12張

xrp一間真係升就搞笑

100

真心入嚟學嘢

早幾日入定少少用來比手續費
點知升到咁

突破100一刻

bnb100

BNB紅底

財不入急門

蝕錢挖+挖人地眼人既shitcoin

BNB

咁就幾舊水
Easy money

bnb 至少係eth 既1/4 先合理, 甚至係1/3.

買crypto唔自己做research = 死路一條
唔識買建議主力hold BTC (同ETH)，留少少出去邊學邊玩好啲

幾好賺咗$80

咪岩囉
唔用腦要交學費

我知 你啱啱咪學咗囉 仲唔夠

Wen Pangolin
Wen Coinbase
Wen CBDC

明明長揸btc 就穩勝..

口講支持去中心化，最後都係買中心化既野 bnb升到咁

我就係6成倉 bitcoin 1成倉ETH

而家3成USDT等入市

我哋支持區塊鏈

coinbase咪咁快list呀仆佢個街

最緊要係閒錢,
冇沽貨壓力

crypto不嬲都唔係睇實力

死之前都唔知見唔見到真正既去中心化

By end of Q1
(不過屌佢老母可能又delay）

BNB就是道路真理生命

玩厭左？

咁樣同各位師兄打個招呼都幾好笑

$40 因為要經營動物農莊買左60粒 bnb
好後悔無掃200粒

得2.5粒

唔使幾分鐘又袋咗錢落你袋 又上左一課
真正嘅香港教育

輕鬆掘啦

Bnb又回一回，得閒加下倉抽新幣先

Emin先係教主，我只不過係傳道人

sfp 係咪玩完喇

解釋番比你聽點解唔好買xrp

睇多d blocktempo 既新聞, 會幫助到你
而且個cto 由day 1 開始就不斷賣貨, 日日賣. 咁你知咩料

CRV嚴重低估

多謝師兄

要晒

仲返工嘅真係傻仔

真係齊晒
雖然分注係唔岩, 但真係齊晒

我唔想等到下年先返家鄉

出現了 仲心諗今日CRV傳教士好似未上水

SafePal Wallet要2月28先送到

入市訊號

坐係0.7 個班究竟有幾凍

想試下掘xmr

In Curve we trust

大戶坐兩秒就執幾舊水

你教勢力好薄弱

可能要將張三角形圖用link當延伸閱讀放#1

本多終勝. 坐幾秒賺幾舊

我以為Pangolin會同ETH bridge一齊出
搞到冇乜誘因轉過去，唔知關唔關Ledger未support C-chain事，佢咁樣我拎唔到PNG

因為未升

每日花幾分鐘玩吓 又一日人工
聽日返公司屌柒你老細啦

5d跌啲 月中比我入多轉

唔好同牛市作對
逄跌加溝 一幣不走

要格硬erc射?

我買左幾粒farm 見要畀fee又入多幾粒
然後已經冇曬錢
點解你會唔想入
又要farm又要fee
我有錢會狂入

新手信左跌左20蚊 世途險惡啊啊啊啊

我地JER仔教抬頭嘅一日 就係我屌鳩老細之日

XRP悔終生 XRPDOWN更稱心

cake 上$5
繼1吋之後又多1隻差唔多300%
記得個陣仲開苦主區

ching 玩膠講聲啦

你又真係信
20蚊學費抵比啦

因為有其他alt coin 吸引
而且要留資金做下swing trade
睇岩新野又會手痕想買.
有D AIRDROP 你要拎又要放低少少錢

all

LINK苦主揮手區

google 望落正路 咪入下 ，下餐M記無得加大喇

你睇我個名就知XRP咩事

Ledger個Avalanche wallet仲係experimental mode
駁落Avalanche個web wallet會顯示唔到C-chain，雖然都係同一個Ethereum address但我唔敢夾硬嚟，但就算去咗都操作唔到

老老實實幾時先有ETF

後悔無all in

語帶雙關好變態

個陣D 交易所秒速落架.
XRP 慘成棄子
成班當佢屎咁

連隻Airdop用嘅waves都可以升十幾%究竟仲有咩係跌緊

Btc咪就係ETF囉

用左2百鎂收AIRDROP
諗住會跌, 竟然升. win win

你諗住做LP？
我驚IL 無諗住做
PNG 個價真係會好？好大inflation

SFP SH苦主區

AVAX上啊，聽日M記加大

真係想學下嘢 BNB 73蚊入左10粒 放下放下放淨兩粒 睇個勢就有得再升 入唔入返場好

你成功咗喇
In nipple I trust

今日TVL又新高
Defi 應該好快就再爆上去

pull back 好正常啦
啱先火箭咁升

你支咩火箭未到太空就解體
垃圾

佢第二句唔係寫左?

好抽象喎

25蚊入左諗緊係咪usdt波幅都大過佢

我都想買XRP，都唔知點？

乜都唔識就買bitcoin 熟習下先

信念必勝

好難入架，要多係佢地個tg group答問題，跟住仲要再抽。宜家一個位成1500-2000usd

新手一買reef就跌到傻左

Sfp係咪本月妖幣之王

又起飛

苦條鐵 準備又破頂了

都未見過火箭飛下停下
垃圾即係垃圾

勃起後屙尿係咁樣樣㗎

10%喺crypto其實係橫盤坐多幾日啦

原來係你搭沉

其實而家係咪真係咁少人挖礦, 呢個post 得一位巴打有挖
留意左十幾廿個post

走啊真係玩膠 升少少走到就走
蝕少少都最好快啲走

挖pow 真係少見

香港電費唔太乎合成本效益
依家BTC升返另計

走咗 竟然0.459走到

點解咁睇唔開,要用cpu喎

有幾多人已經放左SFP/ 拎返走本金？

上廿個post我完全新入坑應該就係畀啲膠post推咗入xrp
全倉輸一半

公司挖

還不如炒一轉SFP

都要好多人買3080notebook挖嘅，不過個人覺得搞咁多野，不如bsc密密賺

佢真係升我all in xrpdown

肯定唔關我哋事 你入嚟嗰陣時已經同我哋講輸咗一半

唔做功課係抵輸既

其實係, 不如直接買coin算9數
香港電費係貴

公司挖真係好撚野
我如果仲係香港間公司都會咁做. 0成本穩賺

廿蚊咁抵呢班仆街⋯唔講了

調到用最低耗電同要買靚扇靜音散熱, 盡量唔影嚮到其他人

SH to the moon

支那人去伊朗挖 因為電費平。搞到大停電

而家係free roll緊
幾爽皮

買link坐多一排，多多都幫你揾返

其實礦工條路係咪得番
挖BTC , 但要好高成本
挖ETH , 上到2.0 之後就無
而家新個堆alt coins 全部玩POS

正宗一群蝗蟲

之前做個間公司完全free 到可以擺6-7部長開都唔會有人理我.
個陣識好似你咁挖就好

嗰陣真係太新摸索緊 冇留遺言就走咗入去嘛
輸到仆街開始我就彷彿睇透咗真理

暫時altcoins 仲有xhv....算係eth外仲有profit既coin

咁樣又太誇張, 電費單會知道有問題

All in 坐咗兩日miss 咗papa架btc列車

我一入場玩合約輸咗20%（兩千）嗰陣咪又係懷疑人生
依家都唔知賺返幾多返嚟
學費係值得交嘅
不過每個人交嘅學費就唔同
有啲人交完學費就走咗
有啲人交完學費活學活用

莊家盤玩pump and dump
我0.33 入左, 我0.38 就走左. miss 左0.7 浸水食
高J 0.7唔止蝕真係有排坐.

Link叫春區

個陣老細特登租左樓下間office 比我同D 同事做野, 無皇管. 基本上所有野都係自己打骰

但認真你如果係講reddit前排吹雞叫人買xrp事件既話
我地真係無玩過，反而係日日屌吹雞嗰條友

XRP以前經歷過就知個莊係點
入d group 睇人講幣未必會賺，但係可以避開地雷

係. 個陣呢度個個都講到明係莊家盤唔會掂. 有D 巴打就話走去short 佢. 我記得都係咁上下

仲有份short左老母，我好似有貼過倉

就讓過去變成過去 畢竟曾經只是曾經

我淨係做過一次LP，平時都怕impermanent loss
考慮緊頭一轉炒完後farm PNG/LINK，因為有reward cover返，兩邊我都睇好我諗還好，係唔知多唔多trading volume到時要觀察

其他pair就不了，AVAX stake晒得返少少留嚟做手續費

呢度求其中1次妖幣都3-400%

咁就正呀, 不過當年set一張6卡礦機都要近2萬(display卡炒價, 而家一鳩樣)

記得嗰晚搭正930pm 就bomb
short 爆

個陣熊市掘到而家牛市賣
顯卡不嬲都貴又缺市
而家唔洗諗啦.
基本上新人都係得番炒幣條路行
POW挖礦門檻太高

Lm

係呀...我原本挖開隻coin都爆升緊, 好鬼激動

邊個有binance 每日盈虧嗰個網站
可唔可以send多一次

搵到

明顯老屎忽先有得咁玩
玩完比老細發現都係講2句當無事

C2C USDT 幾錢比較合理
而家啲人掛緊 7.79 食水好撚深

而家牛到咁癲, 願班礦工數銀紙
D人成日以為btc/eth 得堆數字無support
佢地知唔知有幾多人花幾多成本去挖礦做supporting
我數講你美金先係得堆數字無support, 講句就印得, 0成本

嗰晚八點已經有前哨戰
想走都走唔切

7.75 或以下
依家個市係咁升
一定會坐地起價

啲人離曬大嫂
掛7.8
啱啱先7.79
都唔可憐下我呢個比人斬倉既人

同意返工係對沖.
其實唔投資crypto 個班就等於長期開short

有創意

望住LINK有種望住5號仔ge感覺

叫得LINK 都係咁
改錯名啦

養咩？ 孔雀魚？

牛市都賺唔翻

幾時有新聞爆上去

其實我唔覺XRP有幾伏, 2014 hold到宜家

講真喺香港靠份糧點會咁易儲到錢買樓
屋租都冇咗一大舊

希望今年幣市可以搵到幾十萬已經好好
我自己個本得十幾萬

一訓醒
隻LINK 又還原基本步
明明訓果時仲係25.9

LINK真係廢

新手買咩好

btc 30k 個陣$25
上到35k 都係$25
上到46K 都係$25
腦海入面聽到LINK, 就彈出$25既數字. 好穩定, 可以用黎做交易

大佬二佬喇

sfp啱啱起步入啲實冇死

今朝放左

幾多入？幾多放？

睇嚟妹幾日 跌返啲再爆上去無限loop 好悶

又出現同一個問題

你都係去買XRP啦我唔會再阻止嫁啦

訓醒1.6 放左 屌佢而家又升

only buy with what you can afford to lose
BTC 同ETH先
BNB

想知對於新手黎講要點理解
真係想睇明似乎好難

點睇BNB?

新手連BTC ETH都唔買，一黎就妖幣，有前途呀

原來自己係all in 左穩定幣

Link穩定發揮

LINK 生性啦好嗎

我諗住月供咁

60% BTC
20% Doge
20% BNB

我知 買唔到

又考驗我信仰

信念

究竟BNB乜事
好想放又好唔捨得

我當佢富途咁

有冇人可以教我買Terra

2日無睇 個價一樣

熊巴條LIST行得太前，新手唔會明

FLOW

Btw 新手睇勢btc ETH 左右交會唔會on9

原來LINK/ETH係stable coin既liquidity mining
每日都收少少息

等緊大奇積日

你個名啦
加錢買另一隻啦

p2p usdt已經上左7.81

新一代 stablecoin

每日臨瞓前既願望係 錄色200%

又LINK對沖，又贏

sh XRP 500粒 all or nothing

我買BNB就係覺得佢穩定啲佢唔係變咗妖幣呀

邊到買usdt可以平正常啲 7.75內
屌那星 全部都貴撚到on9

link已經掉左落autofarm放養
唔好drop to zero就滿足了

供需失衡, 個個FOMO

呢個時候賣ETH?

狗狗終於插了

穩定幣

企左咁耐0.08
呢隻垃圾係時候落番去

我D狗

剛剛賣走一半sfp反正倍升左
剩低純profit由佢自生自滅

穩定咪好，我仲想繼續入貨

AUTO TVL $191,347,921

變死狗了

似係用黎打爆d 合約倉再升

合約果班 應該平哂

等買平狗狗

又打狗. 打一下就成地血

驚變0狗

打狗棒

狗走bit升

領剪繼續25

第一次買狗狗就咁

正一冚家剷

一齊加依家兩千蚊咋嘛

bnb想點，係咪唔會回調

頭先103走哂全部BNB 有啲後侮

USDT變貴 新手變多
我要準備加入Hello派了

bnb其實同咩掛勾？
我肯定link唔會同btc掛勾廢到

Binance冇得買呢2隻？ 搵唔到既

打狗棍法

仆街狗佗衰家

買唔到 要去pancake度買

我隻牛牛終於上返$1000

蛋糕已經5.5
一串仲喺度死磨爛磨

最衰都係藍大媽

嘩屌
完全估唔到

準備上$10

賣CAKE 維生

仲有 領展

點解link你可以咁廢
btc跌到30000你又24
btc升到就來50000，你25

學下人哋bnb毫無

係咪應該放晒1inch轉晒入cake？

SRM個大圓底幾靚

呢三隻都重注
Go big or go home

有冇Ching可以解釋下點解bnb/ bsc上面defi升得咁誇

一串蛋糕 一串茄吧

懷疑shake緊人走
如果你想走走先 我殿後

ET H啲手續費咁貴啲老散玩唔起
我之前拎返隻一串出嚟都俾咗$1000手續費正一冚家剷

隻Band 升緊
好彩我都有

LINK郁未

我係7.73既時候加入
覺得好好彩

領展打手走去買競爭對手

仆街 居然買對家

一吋咁撚樣 真係想 把心一橫去曬買蛋糕

隻band 一升 隻Link 就跌
留意左好耐
有柒頭換碼

BSC Gas fee 15gwei = 2秒完成 = $0.7
ETH Gas fee 我較到90gwei = 2日 = $60

放bnb 個d 人未明eth 升得愈貴, bnb 都只會跟住一齊升

我買齊成個板塊

LINK係京東
BAND係京東健康

屌 又抽

睇到Elon musk 同個link字嚇左一嚇
馬斯克﹕「星鏈Starlink」現金流可測時將部署上市

BNB發生咩事

想買

唔洗一粒就買到model3 好抵呀

HARD 妹咗幾日終於識郁

入，當幣安智能鏈既礦工費都抵，唔儲少少一定後悔

有幾多人入左幣trap 之後仲窮左
帳面睇落多左無用, 你地都唔會再願意洗錢
trap 黎

bnb有無回調嘅一日

FTT升得重快過LINK

得入金冇出金
依家得返200usdt
仲想入

就黎變綠帽LINK 苦主區

講明係SCAM, 你班傻仔係要課金.

妖幣化
酒呀

Hello 教遲早成主流. 日日笑d 傻仔入錢玩scam

新手唔識玩 可唔可以講下

有無人係plus 500買過contract

一吋呢啲垃圾準備玩完
連Pancake市值都就快過到佢

自己挖coin 係咪不智

sfp等聽朝3蚊

有冇人係autofarm上面stake CAKE?
見到apy有3xx%

超英趕美

AUTO 一日未上幣安個market 都係睇定D 好D
少本放入farm 係可以. 但要承受風險

比人玩爛晒apy低咗好多

幾時有CAKE 教

唔提都唔知原來0x咁堅

但佢係用orderbook形式做swap

已經超越一吋. 一吋教點算

兩蚊買cake揮手區

terra 連唔到trust wallet?

用bunny

好想等binance unlock之後賣晒啲1串佢

咁跳法,cake唔會過埋領展

準備滅教
btw 啲DEX volume點解個個網睇都唔同

有莊既DEX咁奇怪?

2蚊1吋, 2蚊CAKE
2邊都食

估下一陣仲有冇打狗棒

想問下放多啲cake定bnb？定係將兩者兌換到差唔多用盡哂？

metoo

屌你老母
其實BNB升到一億都唔關我事啦
用撚曬去交fee
買我咁撚少
我屌你老母

CAKE $1 , LINK $25
CAKE $5, LINK $25
CAKE $25, LINK $25

仲有177粒 真係好想走 但係我忍住

屌

AUTO 就上2億TVL
睇住佢急速成長. 唔識講

呢個ON9垃圾組合

跟呢個最好
60% btc
30% eth
10% DEFI &平台幣

你做lp無得你揀，自己去㩒先知，正路係value既1:1

佢bsc版yfi 爆升唔出奇

動物農莊 揮手區

不要再說了

bunny幫到你

我啲狗啊

一串又跌

doge係咪散水

我份人貪心
講真BNB有無機兩日內200？

屌好嬲
唔撚睇

攞返舊散水餅先走啦。

我睇新年上600，三份一粒eth

乜都有機架啦
唔好問呢啲啦
除左elon musk呢類有財有勢可以應承你之外
其他人答完你
唔通你借爆買曬佢咩

sfp 3蚊見

經binance買唔到？
買完cake邊到可以再買呢2隻

成頁都係跌📉

不想努力了

有冇人有HKGO嗰啲文章可以send俾佢睇
唔記得咗條link喺邊

幣災就係最高漲氣氛既時侯黎到

之前升咁多 磨番陣先啦
都係嗰句 佢次次一升都好快
反正我又未搵到下一隻幣想買
同埋我都未stake夠

走啊。

想將BUNNY永動機轉哂去AUTO

諗住呢個位take一半profit先

無買auto見到佢升咁多心理有啲唔平衡

買左50粒，上到600分你一萬

好彩走左 啱啱 買左sfp 回返50%血

就算LINK 唔生性
我都會SH to the moon
有錢就buy the dip

bunny個momentum好過auto啦，不過少啲pool玩就真

咁又係
牛牛已經過氣

升咁多 走一半冇所謂啦
我仲stake緊所以懶得走
反正gas又比咗咁多
當係逼自己sh

大媽入左市

差唔多玩左1個月, 今個月埋尾計數有50%增長
希望唔會仆直
新手有呢個增幅好感恩

Bnb咩料

睇格蛇文章已bookmark咗呢間公司

如果真係上600
用port ellen玩香檳塔

日日咁多新野出邊跟得哂，我入黎之前都係揸BTC ETH LTC三款玩合約，而且先勉強跟上潮流

大家可以買XVS最後希望

一吋教徒同領展大媽既信仰正不斷受考驗

利申: 零動搖

原本一路都有玩sushi，估唔到呢邊咁撚多野爆發緊，eth 貴gas呢段時間bsc實吸到好多散戶用

手持接近200粒LINK. 未動搖過, 諗緊去邊farm only

90粒連交所未驚過
因為好stable

in LINK we trust!!!

係venus 用bnb farm 緊

DOGE.....

比d時間link啦
利伸：link教忠實教徒

無爸爸鳩UP無力上

同意

P.S建議全倉doge

狗幣 0.069入0.071 震走左

🐶幣玩完。

0.068

身上得返 0.014 usdt
想入 bnb 都冇錢入貨

跌

買usdt lor

好想入 又驚高J
我驚山頂會好凍

好似有人話要月供狗狗

買XVS 定 SFP 好

想問一個autofarm白痴問題，佢個vault既回報係咪分左兩份，一份係隻幣本身，例如ETH會賺返ETH去自動複利，另一份係AUTO幣
然後個APY就係兩份回報加埋

c2c 7.78
重點係part time份糧已經貢獻哂俾crypto

無限供應 點追呀

0.31食左轉上唔到0.1

128,303,944,202

聽日個數字又多唔知幾多百萬

我賣俾你7.77 ok?

1inch 壽終正寢

好想走一寸

已走 入左 link

狗幣已死

繼續補倉

做多bnb 今朝爆撚咗倉
80蚊全日唯一嘅大陰蠋都比我遇到

我屌我一吋教要亡了

我又要改名啦

屌 一寸同link唔撚生性

玩咩玩到有50%

Bnb真係唔識停

狗狗幣成功震走偽信徒

聽日同樣時間我一吋上翻5.5
我去剃光頭立此貼為證

好多都爆升左 仲有d咩未上？

睇下你走咗一吋佢會唔會升番先

你走啦你自從加入我教 搞到呢度烏煙瘴氣

佢個推特基本上淨係發呢啲慶祝post都可以洗版

我改名做SFP首席打手

回調姐狗狗幣

估唔到我個倉得SFP有升

SFP 突破阻力線

扑Alt coins, 開動物農莊. 短炒btc/eth

笑死

CAKE痴左線

垃圾NYA

BNB 110
上呀

隻PANCAKE 好撚暴力

入75神教就輕鬆50%

喂屌 safepal wallet 好似係大陸野黎 怪唔之得咁平

食物大戰雜種馬

BNB 咩事
癲到

會唔會2點bnb上120
變咗atm咁

舊wallet喺大陸寄落嚟

bnb 升cake 真係無得輸

cls 成千粒
得24粒玩下食物農莊

4月bnb又唔知要燒走幾多個幣

有冇起到佢底 其實安唔安全 屌 伏撚左

佢成個網站好撚外國feel

賣剩800粒
玩食物專家

無inflation 完全唔知個頂會去到邊

之前講咗 買之前用佢個app我都覺得有浸蝗味

Cls...75x

幾好玩

但其實係咪多數用BNB換CAKE?

我之前嗰24粒係用BNB換cake

曬撚左40蚊 我屌

係咪pair jor 有 sfp 送 純pair 算 等black friday 再買ledger

好搏, 合約神教係堅

CLS

搏咁大係抵賺

75x

[img]
想當年

我以為20x已經好搏
原來大家玩咁癲
Cls

D CAKE 既下落呢

爆咗 鋪草皮

最多玩槓桿代幣3X
好弱雞

black friday 有排

300個同bnb 放bunny
170個放beefy滾
其他換左bunny賺bnb

Time Last Seen:
01 days 17 hr 07 min 07 secs ago (Feb-07-2021 11:37:50 PM)

想stake 用左1日幾仲未得. 好難怪BSC 會升.
ETH platform 而家係比人偷雞既機會
我睇Bnb呢1個月內上$300

狗狗散完步回來了

Panic Sell 咗DOGE...

現在上返.007係唔係要入返

buy the dip 啊下次

依家入返未遲

當係信仰值測試
or 扑暈自己

升得咁快真係好撚驚
驚入唔切貨

打爆哂合約好倉，黎緊兩日好快直上無回頭

震走panic散戶

不過應該唔係今年

ftt 都無啦啦爆上

本來為左binance farm lit換左bnb諗住hea住玩
點撚知爆到咁
crypto真係
我$68入就黎起dou啦

啱 。mirror 要SH一排 MIR係大眾版synthetix 整左一個月都冇, 仲有成長空間。大家一齊推上去

利申：有貨 一路升一路買

無點留意呢隻，邊到有得買？

而家ERC20 network 好似trap 咁, 散戶完全無流動性.好撚癲
要快撚D 解決呢個問題, 好惡搞

岩岩去左玩合約 我發現我根本就應該玩合約 以前睇圖睇得太多即市高低轉勢睇得幾準 入左50usd保證金 30分鐘唔夠炒doge走勢就賺左1000

因為爆咗倉 所以要入更多去追返爆咗嘅倉
本多終勝大法

有無咁準

我牛熊輸左20萬 個陣睇到好熟

狗都開合約
小心嘔返出嚟

好多新嘢出
完全追唔切

可唔可以分享下點睇

platform 有排升
ERC20 太撚廢.
真心, 呢期係要買platform.

ETH 再繼續炒, 堆ERC20 DEFI 得番2條路, 起左頭既跟偵升, 未起頭既等收皮
gas fee 同個網絡擠塞已經癲左
BSC 大把水位流入黎
拎實D CAKE 同BNB

易學難精 有d位要輸過錢先明 有d阻力位又要睇後邊幾枝陰陽燭 有d要睇BB配番KDJ走 好難好簡單咁解釋

sfp今日3蚊
聽日5蚊
後日8蚊
大後日100蚊

TVL $206,176,008 突破2字頭. 直趕PANCAKE

各位大佬 d狗幣除左做活期仲有咩玩法？ 打算長揸算

買唔到

直接買幣收埋兩年再睇

唔知bnb今晚可以去到幾多

SFP $3

3蚊

無錢喇,咁升法加唔到注

spi破3

有乜分別

巴打其實咩尼 想用doge轉😂

護脊又護眼

唔冇痴線啦 ... 講左好多次doge 每日有成億增發..
128,303,944,202

邊有人買得晒 SH會輸到一無所有

聽日你睇下會多左幾多億

狗幣啲錢流返出黎 正

cake, bake個啲幻覺嚟嘅啫，引誘唔到我嘅，
因為我已經擁有最好avax

我喺 pancake exchange 到揀 UST --> MIR
得啲mAsset俾我揀嘅?
搵唔到 MIR

變下一隻領展

SFP 放一萬 變兩萬

用contract address 搵

Link準備26

唔好呀～

琴日1.3無入 好撚後悔

靜啦

認真考慮緊轉eth 1/3倉過去

MIR都叫做升返少少，不過啲錢去晒BSC

1.59高J 都有錢賺, 咩世界

凌晨時間開戶binance特別快
鬼佬通宵返工好勤力

2.9可以入喎
接火棒

好似係幣安第一款cold wallet相關幣

係。你可以點開每個vault 睇幣本身回報同 Auto 幣回報幾多 ，Auto 回報可以獨立收割。

啲大牛跌極個total都仲係加緊

請問BNB乜_野事升到咁です?

MIR 少少地擺下OK, 無BSC 個勢咁勁.

而家入會唔會太遲

幣災近
平台幣都進化做妖幣

2.6高j加注咗2000蚊

信作下一站5蚊咪入

無人會知價值去到幾高

26 達陣！！！

唔係話一年得50億個出產？ 計返通脹率5% wiki睇到

今日搞左3個鐘專登去整返個KUCOIN

遲早要搞多幾個平台玩

大家可以當1吋已經drop to zero 無咁眼冤
將剩低嘅拎出黎CFD咗去其他鬼幣

睇下LIT
再睇下EGLD
同得BNB 綁埋一齊既都火箭咁升
唔知咩世界

當你猶豫既時候已經3.15

FTT 無啦啦送左5粒dogecoin黎

SFP痴撚線

係，固定左，一開始果1千億粒已經散布左係市場度，由0.001 升到0.08 ，$1 不是夢

其實一串有咩過人之處
google左5分鐘都睇唔到佢可以點樣改變世界

幣安無

琴日無入真係心絞痛
等左成晚1.3原來係接我

忍唔住啦聽朝買啲先

忍唔住想加注

去個廁所 2.9>>>3.2 wtf

1.3買少少當玩下
2.6大手入貨
SFP好波

我喺 coinmarketcap 到搵

係咪依條0x09a3EcAFa817268f77BE1283176B946C4ff2E608?
都係搵唔到

4000鎂 如何操作

LINK
同我上！！！
準備ATH

我準備成為打手

Cryptocurrency/XRP集中討論區 (35)

入第二個post睇錯1001
sor各位

已經半倉sfp

Papa一路唱 上$100都得啦

垃圾 ETH咁撚貴改變到世界都冇人用啦垃圾

收聲阿 有大戶偷聽

Trust wallet 連pancake trade 嗰頁一連就冇畫面究竟點搞

多謝熊巴, 唔係你都唔知經營動物農場好過返工

今晚大家已經痴晒線 係咪就嚟幣joy

Bitcoin 升到$9000鎂果時有人話會升到今日4萬鎂你都未必信

會唔會sfp一日keep到升1.5-2蚊嘅趨勢

而家變到升1%已經比人笑阿伯
LINK好撚慘

轉啦，分散下風險都好

繼續sh LINK

HODL

恭喜你🎉

多謝大家

usd?